沙田大會堂夜媽媽進行大捕搜

冇記者冇live可唔可以幫手推

成個新城市俾狗打捕搜緊

救命啊

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

推

咁唔小心

幫手推

救命

咁夜仲唔翻屋

落咁大雨唔返屋企做乜鳩呀

幫手推

完全唔知點算好

push

屌 大家小心呀 番唔到沙田就搵個地方呢一晚先啦

葵涌都走左入球場拉人

又入商場?

四方八面咁包抄

依家仲周圍搜緊

落大雨啦,手足番歸啦

今日拉少左人，周圍捉人交數

手足番歸啦

宜家唔駛知你有冇參與，你仲戴緊口罩已經拉得，係咪未適應新法例？

推 幫手搵人救人

推佢老母

就好以琴日大埔咁 3個人一齊行就比警畜拉曬返狗屋

洗鬼戴口罩咩,你落街都拉架啦
見街坊就拉ON99

認唔認到人

而家話你3個人以上就係非法集結 咩有冇帶口罩呀

照計唔係示威場地
拉乜鳩？
有無法律人士知道？

大家認人呀

應該有人篤灰

其實咁啱個啲位全部黑媽媽
影相都未必見到
更何況嗰陣附近冇街坊冇記者

Push

你可以拉左D人數, 但人心呢.......... 一個都無變過

推呀

tui

拉鳩左先 今日湊唔夠人
打48個鐘放人

推 ，好似話拉咗十幾個手足

有gear嘅真前線俾人捉走晒之後，由黑社會同警察扮演嘅前線就會接手晒示威活動

即係跟到返沙田先拉？

口罩係集會或非法集結時先叫犯法~~新法例告到你前題都係要告你非法集結先

係咪穿過個商場去圖書館時被人見到奶野

唔清楚
但係冇啦啦勁多防暴同速龍係新城市一帶不停搜
幾乎見到後生既拉咗先

共產港鐵收撚哂
一時三刻行都要行幾個鍾

推，屋企張床要人

街坊

頭先推過

2315

係咪又鳩拉
嚇走和理非

辛苦啲都要，唔好停留避雨，打緊仗邊有人避雨

沙田街坊靠你地啦

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

點解會知道位置？有人跟蹤報串？

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

有入商場平台

但黨鐵停撚左, 番屋企理論上唔需要穿商場

豬嘴都拉啦,
好多人都認為豬嘴應該告唔入,但都照拉

散水啦

有卧底反跟蹤

我無野講

點解講左咁多次
平日日頭出來
無人理
係要比連登軍師帶風向送頭
連登不斷吹風叫人8點後出去好有問題

jm9

我覺得有

應該係跟尾狗做

[屌你地快入嚟幫拖] 五毛藍屍已開始打國際戰線

咁夜仲要咩人
大家用個腦諗下先行動
唔好人地叫你就做

有聽講話快閃但係都係15mins既事

重點係依家拉咗差唔多廿個

咁夜做乜撚仲要番到沙田仲keep gear?

夜晚一定大圍捕仲出黎。。。。

有觀星筆都拉

拉曬人
蘋果先啱啱到沙田

宜家玩法明顯8,9 點乜都好徹啦
坐係條街又唔係表達到d乜
返歸抖下好過啦

應該跟尾狗做

一係掉左啲gear，咁就算拉到都無咁驚

講得啱

推 推 推

點解你四個月仲係咁撚天真
係到講法律
瞓醒啦 打緊仗呀

係tg group叫人出來快閃?

有無沙田街坊落街呀

Tui

推
推
推

但番屋企會呢個位出現只係2個可能
1. 住沙中
2. 住沙乙博, 但見有車入去沙中上左先然後行瀝源橋過去

同時咁多人一齊咁番屋企有d不可思議

點解冇人組隊圍狗宿？

有無圖？

後生仔思考真係唔夠細密，太少社會經驗，好難一夜間迫佢變醒

Tg group 最撚多狗 睇路啦

我都唔清楚
但係好似話快閃咗間360 唔知關唔關被拉手足事
大部分係後生

tg group 公海黎
仲一定有mon post狗

剛剛有班後生仔被堵在好運中心二樓平台，好彩有街坊

下次出去快閃前要放左哨先

根本就想拉你就拉你 變相戒嚴

上到法庭自己同個官慢慢解釋啦

果d應該冇gear和理非黎
今晚百步梯係集合左再爆左360同美心皇宮，然後有人報警再散左。
拉果d應該係唔知頭唔知路ge和理非黎
利申8點到10點都係沙田發緊夢

黑警還肺還眼

點解冇啦啦搜捕沙田？
手足係唔係比人跟？

速龍要OT
老婆玩4P

直頭剷走唔好睇啦，成日依賴呢啲嘢，又冇樣睇又冇聲聽

當然啦
本身今日就要街坊接放學

如果冇gear 咁就唔洗驚,48都冇計啦,呢個時勢
有gear 得豬嘴個類應該冇野既

唔清楚

但係9.30左右依家開始有大量狗車入沙田範圍

師兄 4個月啦 仲未知佢地遊戲規則咩，拉左先算告左先算 仲邊有狗會同你講法律

一家三口 個細路仲踩緊單車 都俾班白痴黑警話非法集結 呢班黑警 屌 垃撚圾

呢個位之前玩暗角，頭先白車就係停呢度

dklm

推記者

冇一個手足清楚見到樣

大家快啲搵身邊既朋友係咪安全

tg 公海啲人多數都係戇鳩
講埋啲嘢不知所謂好撚離地
仲聽嗰啲人講真係玩命

適你老母新法例啊

咩唔撚驚
拉返去打
好撚好受？

退出咗好耐
個谷真係好撚鬼
由7月開始已經係
一有人懷疑就屌你割蓆

沙田手足請自行判斷

其實大部份人散場就真係散啦, 點解無 la la 又邊度邊度要人...

唉 唔知講乜好
快閃成班人係百步梯鳩等
9點已經1衝鋒2豬牢入緊黎
之後3架車不斷係附近兜圈
我係tg叫人散 反而被屌
依加被捕開心啦 成撚日都唔識散
For what?

diu 點解無啦啦係新城市拉人

應該有mon post 狗

咁玩法入學校啦仲快啦
睇黎佢地真係追quota

快啲問身邊住附近既朋友安唔安全啦

今日沙田自修室無啦啦改4點閂
原本心諗明明沙田無活動點解會關沙田事

仲信呢樣？

有狗mon po 就一定
見人散左自己好散啦，唔好留係到
街坊都係

換裝呀屌同埋唔好一大堆咁走，分散反跟蹤先返屋企

有無街坊呢度
過緊去

又濫捕

濫捕定手足做野被捕?

上到庭比你打甩又點
打甩之前警察已經玩謝你

成日都係佢哋搜捕我哋d人
幾時先到我哋搜捕番依班恐怖份子
我哋都一樣可以使行公民拘捕權拉番佢哋
只要人多就得

被捕手足大部分係百步梯坐

沙田行街都大搜捕

沙田有兩個gp喎
巴絲/10.1?

唉 沙田寶寶

係咪比人8點百步梯fake咗

打錯 巴絲定聯合?

好似多狗過旺角咁

popo策略係等港島示威結束後，去各個巴士站拉人。
咁即係逼大家18區開花。

好撚慘 mon po 狗死全家啦屌你老母

重信班狗唔係尻拉
法律係未死既,係法庭入面囉
係街到,邊個揸棍揸刀揸槍,果個咪係法律囉

講緊唔驚係唔洗驚坐監呀屌你 係度發癲
唔拉都拉左 咁點
係咪依家衝過去救佢 ?

有冇被捕人士既圖
有朋友唔見左個妹

關錢咩事

班賤狗好似轉咗策略
大致散晒就開始大圍捕
東隧 沙田 元朗 屯門 將軍澳都有搜捕

Pishp

番去有無換衫架

想問下仲有冇 (真) 沙田友嘅谷
9月搬入左沙田

唔知有咩可以幫到

廿個手足

收埋啲gear佢啊嘛，遲啲再去拎返

其實唔係無啦啦, 由7點幾已經開始係偉華、新城市、好運、沙田正街周圍巡緊

我中環打工仔
我見到中環上星期平日中午比人快閃佔左幾個鐘
有成幾千人出來
但一隻狗都無
知唔知有和理非在場
有打工仔在場
而且股市交易時段
對面唔敢亂來
而且可以反映到對面選擇性封站
今日7點後舖頭關晒
地鐵成日封
我4點等車等到9點先返到屋企
呢d時候重留係出面
你話有幾高危
所以完全唔明

唔似番屋企被跟, 比狗fake快閃可能性較大

唉，呢樣都算，見到有d 成慢幾個like 既page 既公眾人物竟然大大聲係fb講頭先係中線點點點，之後成大班人cm又話頭先見到乜乜乜

9成有藍絲報警啦

#38

得呢兩張有人樣
其餘就冇啦

夜媽媽,其他區全部收曬檔,仲出黎做咩
得你一區出快閃,人地就集中火力圍你啦
知唔知開花係同時分散佢警力呀

我突登去兜咗個圈 無仔接

18:45 左右翻去街道平靚
21:30 落過樓 乜都唔見

對於呢次好驚訝...

公海grp
但係一定有狗mon

9.30開始好多狗車入黎

有朋友唔見左 有冇人有相比我認人

呢樣真
觀察過18區公海 好多狗亂叫人出

果時 冇乜記者 方便黑警做野

求下大家平日中午出來快閃
唔好再深夜送頭

8:30 左右仲見到有幾個成身黑杉褲周街行，仲有對情侶， 可唔可以俾D 危險意識呀，屌!

就算街坊裝出去都有危險啦

一定係

邊個沙田group?

就係個個都覺得沙田平靜冇事既， 今晚咪出曬事

連登都有mon Po狗啦

#35
放大埋俾你
得呢兩張見到小小樣

所以其實唔易告 要證明到你擾亂秩序先計非法集結

有3個唔見左 上面張圖都唔係

公海真係伏

連登呢排比人分化都好勁

沙田友表示
屌晒你地老母
咪撚再係沙田落車

搭巴士寧願坐遠幾個站都唔撚好係沙田落車

中資舖好多爭議
可唔可以先停停
就算燒哂都動搖唔到佢地根基
但係國際線會被打殘

7.21 8.31 10.1 我哋由始至終係要公道同真相
10.7 重陽，如果要搞活動
集中紀念義士，追究警暴，好唔好？

上旅遊巴

自己話自己做過乜，咁樣好難幫得到佢，今日唔出事都聽日出事，成四個月，咁多機會出事.........逐個教仔咁教咩

問題係好多後生係青春期，呢種年紀性格係好衝動，唔會諗吓敵人有幾奸，上次咪有個廢老係月台扮叫個後生閃，但突然撞跌佢捉實

所以話咪撚再去港島9 行

9拉， 忍48之後 應該冇事

正常思維狗會係人多區域圍捕
最近好似搞過大圍沙田大埔
其他站暫時未聽聞
而且時間好關鍵
11點後高危
我覺得唔清楚黑警動向情況下
最好搵其他地方住

P牌即係P牌，我諗你岩岩喺火星返黎唔清楚香港局勢，仲以為而家香港有法例

所謂散，唔係放工放學咁散呀，係逃亡呀

依家重點係搵身邊住附近既朋友係咪安全

我就到
而家咩環境

屌你老母呀
Mon post狗

沙田係最撚危
69到而家出晒名多狗圍捕
真心係落車就唔該去沙田圍同埋秦石嗰邊啲屋村位落

沙田太揚啦

邊有人話要告你，拉你返去玩48，打下開心下，你覺得你有得解釋咩
過撚左4個月都仲有人講呢D廢話，法例乜乜乜，痴線

今次應該唔係捉番屋企, 冇左黨鐵下捉番屋企沙田友係唔會截呢度

沙田區 Sha Tin District
21分鐘 ·
晚上11時，沙田大會堂百步梯有多名防暴警察，多名年輕人被拘捕。

事緣有人係沙田telegram group 表示話要開花，想百步梯要人，跟住就有依場大圍捕。

我兜咗幾個圈都唔見有人跑出馬路求救

唉
手足在明 狗在暗 已經好危險 細路仔仲要太率直
年輕人做事衝動好易車毀人亡原來係真
利申：廿幾歲老屎忽

推推推和理非角色分工

因為係得沙田坐嗰啲都應該俾狗截查晒or拉晒
垃圾警察

推推
有無手足係度

要30人集結有口罩至告得人，點睇都無

唉

走啦

所以暫停一下所有勇武示威活動先啦，用和平保送左美國人權法通過先，人權法先係打擊港共嘅最佳核彈

為左影張相 一次比人拉100個
相反，18區個次，先拉得《5個

痴曬線

沙田區搭巴士番屋企既話, 一般唔會去沙中轉車, 好多區都有路線可以到自己條邨附近
沙中轉車既多數係搭鐵, 但今日都冇黨鐵

上曬車...

果邊係咪得狗
如果有街坊既我會落一落車 下站到

沙田出左名首都
梗係多狗

at least 500

[沙田柚入]求下大家唔好再散去市中心！！！

懇定唔夠數亂拉後生dklm

係無得告，但要拉都無法

18區遍地開花 裝修交通=裝修經濟

就算有都少
但係有大量狗
手足要小心

唔會告得入
亂鳩咁拉

入面D人真係白痴黎
黎到今日仲見到人報自己位置比人聽
仲要唔少人都係咁做
有時候就係比呢D人累死

現場有一個白衫男人坐最高，帶住單邊耳機，狗黎到之後就唔見左人

好多五毛入咗嚟，但一起底就走唔甩。

其實沙田好多便衣or臥底帶耳機
所以沙田勇武好多時都好危險
反而和理非好出色

勇武就不了 地太闊加上極易圍捕
除非好似714咁係夠人塞行車線先可以成功

緊急法令我阿哥生平第一次上街
集中講緊急法禍害
集中警暴問題就得𠺢啦
停止濫用裝修、私了！

國際戰線被打殘
大家冷靜呀

10.7 重陽
集中紀念義士 好無？

返屋企啦各位

DIU，無啦啦去新城市搏拉

君子送頭

淨係呢個post數埋數埋，都幾十人仲講緊乜撚野無沖唔拉，無gear唔拉，又法例乜乜乜，到底你地呢4個月喺度做緊乜9，無上街都有睇下直播嘛，點解仲可以覺得俾狗拉到，你解釋兩句就走得，仲腦殘過班藍。

之後就話係保護和理非

推！！！

有片啦
各位手足認人

唔識up片

你仲講黑警講法例,訓醒未

根本依家基本上只要有大遊行／開花，個晚全港18區都係宵禁，番唔到屋企就好搵地方過夜，夜媽媽仲留係條街真係比狗擔走左都唔知咩事，我屋企人前晚係出面食完飯之後巴士黨鐵全部停哂無車番，個晚佢番到黎之前我都驚左好耐，因為驚佢一個人係出面會比狗當示威者捉左

今日行過大會堂，成班黑衫人拎傘加大大部機影住
仆街一定有蠱惑

快閃360係21:00左右既事，佢地俾人拉係23:00左右！（聽返黎）

係百步梯都拉
屌那星

我係沙田公海gp 見到咋，跟住其他細gp 就開始話要人

和理非做盾幫勇武頂嘅時候到了

文宣~!

睇下開唔開到

認人
幫手傳出去

係公海grp 1030就有人話有手足被狗咬咗

cls ls 3人就捉

真心 文宣組跟唔上

其實你地知唔知乜撚野叫成效

btw知唔知拉左幾多

仲拉緊

推！！

我想講 沙田公海真偽超鬼....
啲人日日屌沙田柚好廢 淨係識唱歌...
星期五仲吹雞叫人圍狗屋 唔知做乜鳩.....
各位手足小心

明顯係陷阱

賞善罰惡！早一日手足罰完惡 第二日自動波就要賞善！

見沙田tg 公海有人話聚百步梯, 及有報當時現場人數..(暈)

我自己嗰區tg 自從開花一次之後
依家鼓吹要日日商場集會 現場決定開花啲咩

有朋友嘅親戚係沙田被人拉左，有冇咩方法可以救/幫到佢？？急

Same

搵星火
最好有曬被捕手足個人資料

除左揾星火以外，我仲有冇其他野可以做黎幫佢？
第一次遇到哩d情況

幫手執屋
手提電腦 文宣嘢 發夢著過既衫
暫時擺係第二個安全既地方

ok，麻煩曬你啊。多謝你

有無人有公海gp 吹雞cap圖？
佢地定期會話為咗安全del 記錄
搞到新入嘅人分唔清邊啲人做過啲咩
麻煩手足cap一cap圖